尋日銀髮族心水清語錄

尋日陪住銀髮族行，好多老人家係橋度稍事休息先落政總，於是開始三唔識七嘅都圍埋傾一餐，我係隔離傍住聽，聽到幾多心水清睇法：

（下面如實節錄，絕無添加老吹成分，精靈d嗰啲老人家---真係十幾年前啲帳都可以記得，融會貫通一次過發炮）

「我地要大家一齊唔好交稅， 記住番去叫其他人都咁做呀，要佢回應五點訴求先交稅，要咁樣先逼到佢架。 我交稅比你虐待香港人呀？我比錢養你你打我啲後生？ 個啲孫黎架嘛！」

「啲後生去打機行街唔好？你估好想出黎咁樣行呀？（遊行）你宜家搞到連咁多細路都要出黎，你個政府一定係有問題架喇！ 」

「我唔睇無線架我唔睇架，新聞台都唔睇～嗰啲向大陸擦鞋架」

「宜家中央比佢留係度唔係因為佢做得好呀，係要佢執自己個爛攤子手尾呀，邊個黎夠膽接手呀」

「呢個人（林鄭）係炸藥個藥引黎架，一定唔可以再擺佢係度架，其他野都會引爆埋架」

「成日話明日大嶼係爲香港人，啟晴邨呀9成都係新移民黎架，不停比人落黎又叫我地啲仔女上大灣區，想沖淡我地咋嘛， 最好就順便逆轉埋個民意添！又話啲人要落黎團聚，咁咪上哂大灣區團聚囉！」

「佢哋嗰d大陸呀有錢就落得黎，之前嗰個喺入境度放火,最尾咪又批左落黎！咁樣搞法我地係咪交税養啲大陸人呀？叫我地番大灣區！佢哋就番大灣區！」

同場加影 ：啲老人家一行完，係海富見到d警犬即刻圍住佢地，起勢咁篤篤篤佢地手臂，係咁老母式訓話，啲警犬個樣單哂機好似比人教仔咁教，唔敢郁好柒咁企定定：

尋日擔心啲老人家遊行比人搞，公司又係附近，所以一收工就join左，見到有同樣收左工嘅手足們大家尷尷尬尬咁又想幫手睇住，又唔想搶光環，大家一齊係執邊傍住，幾感動香港人

琴日果啲擺明安全就派啲比較正常啲既狗出去做show

721見

721到我地大戰

721要人

21號港島遊行

721建未來

保護公公婆婆 721見

好感動
721見

依D post要推左先

再推

d老人家好有愛

心水好撚清

教仔式抗議！

好似百變星君最尾變左黃老太先打得贏大佬咁

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

推

Pish

我睇到喊
老一輩的威力好驚人

真阿媽教仔

老母式訓話 好正

721港島見

721 金鐘見

真正開拓香港既人呀

721金鐘見

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

721

施君龍單野都記得 老友記好醒目

多謝❤️

好撚感動
多謝你地

我都好怕老母式教誨

7.21見

原本林奠個老母論真係好乞我憎
但係而家見到D腦友記去老母下D驚犬又幾過癮

諗起依一幕
訓話始終都係要由長輩黎

邊係幾感動 係好很感動😭

push

7.21 cosplay老人家

推 好感動

好波

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

啱啱係街見到個呀伯帶住眼罩同白絲帶等電車犀利

老母式訓話

睇字都覺得好感動
但係喺現場一定忍唔住喊

我諗林奠都冇諗過佢會做到競選承諾We connect, 不過冇政府份

個啲孫黎架嘛

伯伯婆婆

推

#721港島見

921見

我比錢養你你打我啲後生？ 個啲孫黎架嘛！

佢哋真係好好

企埋去就自然拎哂光環 係咁叫你小心啲 同政府鬥長命 話沙田係一個局嚟㗎唔好上當 以後香港就係你地世界 每個老友記都講同一堆說話好感動

推推推

記住721見

[分析] 如何實現五大訴求

721見！

見到D狗郁都唔敢郁就好笑

智慧老人

好撚感動

Too long

睇到老母式訓話好好笑
大家諗吓平時屋企個阿媽哦兩聲都已經唔掂 仲要成班圍住哦咁耐

fb見到有人講得好岩

反送中銀髮族遊行對比另一陣營過往撐政府遊行最大分別就係

銀髮族遊行示威人士，受訪嗰陣都能夠清清楚楚講解自己點解要出黎遊行，但藍屍長者接受傳媒訪問，往往都支吾以對，甚至暴力對待記者；

人禽之辨，高下立見

我愛銀髮族

老一輩經歷過文革 上山下鄉 窮過
知道共黨點靠唔住 多謝咁多位銀髮族肯行出黎

7月21日見

多謝老友記

啲公公婆婆仲話721要企喺年青人同警察中間
因為知道驚察唔會對佢地郁手
唔准傷害長輩!!!!!!

係哥哥姐姐

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比人打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙
希望21號晚返到屋企

集中火力721

其他野 人鬼難分既之後清算

到依家都仲咁易分心既唔好怪人當你鬼

唔該大家都要好好愛惜呢班老人家

打公公婆婆比天收

佢地都行出黎 你地仲有咩藉口
721金鐘見

銀髮族好叻！
721 維園見

老友記

其實諗諗吓我地都欠咗佢地好多
唔係我地咁撚冇耐性教佢地用電話
佢地會撚咁易信埋嗰啲藍絲post咩

老友記的溫柔攻勢

佢地真係好可愛

佢地好好文采

尋晚返到屋企睇下邊呢段都睇到喊。

趕時間嘅直飛去11:04。

721 金鐘見！

唔理衝唔衝

721 去金鐘

軟功有時係幾有效嘅心理戰

我愛老人家

721 接力

我最愛老人家

想喊...

721港島見！

好清醒嘅銀絲銀巴

721金鐘見
推post
文宣呀

好感動

銀髮族 we connect

攰既話就睇下呢啲雞湯post

啲警犬個樣單哂機好似比人教仔咁教，唔敢郁好柒咁企定

因為老人家, 又唔出得防暴狗

我地要關心多啲屋企既銀髮族呀

算佢地戴眼識銀

真係weconnect

感動！

正常啲既狗

推721 post，全面人手置頂
反五毛洗地，不回不理任何非721非反建制post

認為係應該要討論嘅post ->正評+推post->長期置頂，不被湮沒 -> 更多人做正確嘅事
認為係分化、摟屌、轉移視線嘅post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 三毛圍爐互屌 -> 自然死亡
做自己認為正確嘅事

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
7大訴求記住阿!!!!

多謝各位大哥大姐

公公婆婆我愛你哋

好感動呀巴打你好好呀

「我地要大家一齊唔好交稅， 記住番去叫其他人都咁做呀，要佢回應五點訴求先交稅，要咁樣先逼到佢架。 我交稅比你虐待香港人呀？我比錢養你你打我啲後生？ 個啲孫黎架嘛！」

祝你地長命百歲 身體健康

我地要大家一齊唔好交稅， 記住番去叫其他人都咁做呀

千其唔好丫，班狗無性咖

佢夠膽打啲老人家

真係暴動都似

721見

up

721 港島見

五大訴求 缺一不可

多謝一班咁可愛嘅叔叔姨姨公公婆婆
721到我地呢班乖孫出黎

we connect

啊媽教仔
教得好

琴日陪佢地行 聽到好多說話都好感動 眼濕濕

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

呀 漏左寫呢樣
啲老人家老母式訓話內容 最深刻係最後問d 警犬 ：「你可唔可應承我先？ 下次唔好再打啲細路，好唔好？」
警犬話「無打過呀我。 好 好」

我從來都未試過同一時間又感動又憤怒又傷心

喊到收唔到聲 大家加油

Push

拜年式問候佢地

我放工都有仆過去.. 一齊行咗一陣
重點係, 要去政總執返我老母
幾驚我老母忽然勇武, 好彩佢琴日好乖

721新香港

我都有啲驚 尋日又熱 嗌口號一陣間又激動係上黎 驚頂唔到 入面有小部分真係起碼七八十歲...睇得出行到煲底已經差唔多去到極限

如果香港多啲心水清老人家就好

P

我老母都就快70, 仲要自己一個人去! 唔擔心就假

巴打721 見

呢個銀髮族遊行絕對有好大嘅作用

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

睇到係地鐵喊

其實無諗過有咁多銀髮族出黎
更加無諗過佢地咁多人都咁心水清
多謝你地！
7.21交比我地啲後生既！

好感動
佢地先係我地最最有效既勇武

推
721見

721 再connect

「我地要大家一齊唔好交稅， 記住番去叫其他人都咁做呀，要佢回應五點訴求先交稅，要咁樣先逼到佢架。 我交稅比你虐待香港人呀？我比錢養你你打我啲後生？ 個啲孫黎架嘛！」
—————

要多人一齊做，但做到會好有效。

行完終於見識到邊到叫煲底😅行緊既時候，正值中環放工時間，沿途都見到有啲後生仔女，著住恤衫西褲，西裙幫我哋打氣之餘，仲多謝我哋，嗰一刻老中青三代真係we connect✌

尋日嘅銀絲巴打？ 多謝你呀 🙏🏻 係呀大家唔好放棄呀，一齊撐住

係呀，我呢個快登六既老野有去行，當年政總起時我有份㗎

咁你實好心痛喇， 唔緊要，大家一齊試下變番好個香港先 自己屋企自己救！！！

對唔住 以前叫你地廢老
有好多老人家仲醒過後生仔

如果全部老人家都係咁咪幾好

多謝你啊！

好正

禁錯制 應該係想大力力咁讚

感謝銀髮族721見

712港島見

721接力呀

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

well done

721 港島見！

我有佢地同警察傾計片段

ching 擺上黎啦？

講得好中

真係苦口婆心

lm

721

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

一物治一物...

蓮燈！蓮燈！蓮燈！

睇到眼濕濕
好多謝你地

依班銀髮族好精靈👍🏻

臨瞓前睇到眼濕濕
聽朝對眼又腫喇
喺屋企淨係聽到唔係人講既說話
離開左屋企feel到人間有愛

加油呀Ching

見到銀髮族行走黎好感動
要你地係咁焗天氣遊行
辛苦曬你地
一齊加油 齊上齊落

唉 諗起屋企個廢老仲話自己係中國人
再睇下呢班

最尾張圖 右手邊個個
係咪就係比人影到d婆婆 捉住手仔 個個

唔明？

Facebook有正面圖 見佢成日比d婆婆 捉住咁

.勁嫁

不可抗力之命運

依d先係真正香港人既長輩
值得我地尊敬

好似玩鳩佢

721~~
一個也不能少！

高手